{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010348",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025518?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 진장동 그라운드7 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00に可能で、チェックアウトは12:00です。 ただし、チェックアウト時間を超えると、追加料金がかかる場合があります。 また、入室の際は身分証明書の確認が必要であり、もし身分証明書をお持ちでない場合は入室拒否が可能で、予約をキャンセルする場合は払い戻しできません。 客室の戸数とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間に過度の騒音が発生すると退室措置になることがありますので、静かにしてください。 また、客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。 各客室には駐車は1台のみ可能で、ご予約のお客様には駐車が可能でWi-Fiもご利用いただけます。 また、客室内にはビリヤードテーブル、マッサージチェア、カップル用PC、無料映画及びVODサービス、ネットフリックスパーティーが可能、平日は朝食を提供しています。 客室にはツインベッドとスパワールプールもあり、無人テルでサービスをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00に可能で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室する際に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室する際に身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合は入室拒否されますか？",
            "answer": "はい、身分証明書を持っていない場合は入室拒否される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようになりますか？",
            "answer": "客室の戸数とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度の騒音が発生すると退室措置になることがありますので、静かにしてください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損または盗まれた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室には駐車は1台まで可能ですか？",
            "answer": "はい、各客室には駐車は1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ご予約のお客様には駐車が可能でWi-Fiもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはビリヤードテーブル、マッサージチェア、カップル用PC、無料映画及びVODサービス、ネットフリックスパーティーが可能、平日は朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはツインベッドとスパワールプールがありますか？",
            "answer": "はい、客室にはツインベッドとスパワールプールもあります。"
        },
        {
            "question": "無人テルでサービスを利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内で無人テルでのサービスを利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 496
    }
}